[PS4] 二手遊戲買賣區2 歡迎騎劫 明買明賣

無人夠膽1001

1001果個記得開新post

因為PS4的興起，所以PS4的二手量比PS3高。
為了防止一個POST有大量PS4二手，而只有少量PS3二手的情況下。
需要分割成兩個POST，以方便巴打和絲打

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣 盡量唔好用PM出價
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放mafia3中文連code $250
地點可議
Email:brunomars379@gmail.com

收三國無雙7 猛將傳 $200
ngakira@hotmail.com

放中文mgsv 200蚊 屯元天西鐵站
有意加

收

FF15 中文 有code $350

whatsapp 6447 0448

放BF1 冇code 270
觀塘至將軍澳線交收

telegram: Squallwkh

收
sleeping dogs中文版 $130
巫師3 年度版 $260
Watch Dogs $100
tg@charlieis

放g gen中文版 $420
kaifai9631@gmail.com

收
巫師3 年度版 $265
人中0 $200
人中極$200

watch dog 鐵盒限定

199

太子交收

收bio 0, 機戰OG, 屯門交

seanngan@yahoo.com.hk

放
全新 勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $220
全新 奧丁領域中文版 $200
全新 PS4 黑色手制連盒 $300

收
FF XV $300

What'sapp 6971 0912

pm

oscaryau23@hotmail.com

放人中6 350
telegram: huitf214
最好港島線交收

放 witcher3 年度版 $300

telegram:kich7

收the last guardian $270

港島線交收

Email : fantastichkstore@gmail.com

放 fifa 15 $50
ps4 lego jurassic world 150
Kmtang109@gmail.com

收

PS4 G Generation Genesis 中文版

$340

Telegram: kin0501

收
fifa 17
batman

$400

放
Bloodborne 繁中 130
或我加錢換dark soul 2

kannagisme@gmail.com

放
Trials Fusion $100

ccst_ccst@hotmail.com

收 人中0 $230
Email sshbe20@gmail.com
Thanks

放 battlefield 1 有code $280
紅色線交收
ps4vixvi@gmail.com

放極新巫師年度版中文320$
gmail: shaugames@gmail.com

收
gravity rush $100
World of ff $250

收
人中之龍0 $220
heavy rain+beyond two souls $220

放
PS4 carmera連支架 $200
battlefield hardline $100

gfqq_ryo@yahoo.com.hk

收GTA5一大隻 $200

仲有冇

放the last guardian 250
call of duty 200
東鐵線/太子/旺角 交收

收巫師 年度版
$280

Telegram : skin_wan

收 GTA 5 x1 $200
東鐵線
Tg :CMing62

放nba2k17 $250
whatsapp 66246690

另收fifa17

fifa17 出咩價？

放
未拆Odin Sphere奧丁領域 中文版 $170
全新黑色手制連盒 $270

Email : tsh34e@gmail.com

Telegram : tsh34e

放

The Division $100

西鐵線/荃灣線交收
lihkg1975@yahoo.com

有意
telegram id： Andyoo

PS4

收火影 250

西鐵線

放人中之龍6中文
$350
Line: messi2120

放
極新巫師年度版中文320$
戰神3 中文版$150
gmail: shaugames@gmail.com

放the last guardian 中文版 280蚊 屯元天西鐵站交收

放mafia3中文連code $240
地點可議
Email:brunomars379@gmail.com

ching 得返last guardian

放
No Man Sky 中文版 $200

收
G gen genesis 中文版 $360

紅綠線

Telegram: kin0501

收人中6 320

收
FIFA 17
Pes 17
Email amwongyour@gmail.com

收
Gravity rush 中文$100
World of ff 中文$250
巨人 中文$150

Telegram: @seanmojai

收watch dog 2
Telegram : xkkx123

收
人中之龍0 $220
heavy rain+beyond two souls $200

放
PS4 carmera連支架 $200
battlefield hardline $100

gfqq_ryo@yahoo.com.hk

250

Interested
Plx telegram rhotfgd
Thx

收 人中0 $230
sshbe20@gmail.com

放 ps4

看門狗2 / watch dog 2 中英合版 no code $270

有意email留Whatsapp

dsellproduct@gmail.com

telegrams: rc311

收watch dog 2 270
賣dark soul 3 230

屯門交收
tele :Zoumazouma

放 the last guardian 280
荃灣線交收
有意telegram: Kuen5

放ps4 game
刀劍中文版 有code $320
可換人中之龍6中文版

全新超次元少女機戰中文$200

whatsapp
62233346

收
deadpool $150
火影 $200

[quote]放
極新巫師年度版中文320$
戰神3 中文版$150
gmail: shaugames@gmail.com

Deadpool? 邊隻

收

FF15 中文 $350

whatsapp 6447 0448

放
GTA 5 冇code 齊地圖附件 $220
Wts 69934935

放overwatch

放
FF XV 中文 $350
人中之龍6 中文 $350

葵芳 OR 天水圍交收

有冇人放機呀

收drive club 250

放mafia3中文連code $200
地點可議
Email:brunomars379@gmail.com

收

rise of the tomb raider 250
dark soul 3 200
巨人 150
batman arkham knight 100

telegram: laaauuuuu

放 project car $120

收
福爾摩斯罪與罰
Murdered
Last of Us
屯元天交收為佳
要中文版
唔該曬巴打

收
Witcher 3 $270
Watch Dog 2 $200
東鐵線交收

cw0234765@gmail.com

email:marcolee97@gmail.com 想收ffxv

放
watch dog2連code $280
ff xv連code $360

屯元天交收
telegram:

網絡偵探都想收

收

人中6 $320

GTA 5 $200

Telegram: gunner19

200放bf1
可加錢換ff xv
Telegram:

【收】

Sleeping Dogs Definitive Edition 中文 $130
刺客 黑旗 $60

彩虹港鐵站交收

Telegram: kittw520

收fifa17

wts 66246690

放

人中6 $350

荃灣線/九龍站/柯士甸
Telegram: lalalaeve

]放
極新巫師年度版中文320$
戰神3 中文版$150
gmail: shaugames@gmail.com

收
gravity rush 中文$100
Woff 中文$250
巨人 中文$150
The last guardian 中文$250

Telegram: seanmojai

收人中6 320$

要GTA已Pm

急放the last guardian 250
gta5 200
rainbow six150
東鐵線/太子/旺角
telegram：kelcty

Push

放人中之龍 6 $340 只在九龍塘站
Telegram: joeallan

放
Dying light $120
Little big planet 3 $110
2隻一齊買可平
屯門交收

放
Watchdog 英 $90
Batman Arkham Knight $110
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

放

Watch dog 2 中 (no code)

$260

東鐵線交收

uncharted 4 $200
lego avengers $220

紫色線

bennett_lampard@hotmail.com

收 真三國無雙7猛將傳 中文 $230

[quote]]放
極新巫師年度版中文320$
戰神3 中文版$150
gmail: shaugames@gmail.com

收 bf1 $250
The last of us $120
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

放PS4

FFXV全新未開苞連初回 380

pm

賣PS4
MGS5 中文 $200
DIVISION $120
OVERWATCH $200

mizuknanamizuki@gmail.com

Check your Mail

收dark soul 3 中文 $200
Bf1 $230

油尖旺 / 金鐘一帶

放：
人中之龍極 中文版 200
Sleeping dog definitive ENG 100

地點再夾

收
Lego Harry Potter 合集 $200
Lego 哈比人 $150
奧丁領域 中文 $150

地鐵站交收

買哂可議

放ff15 $350
Cod iw $220
Wtapp 67058504
大埔交收

收

rise of the tomb raider 250
dark soul 3 200
巨人 150
batman arkham knight 100
價可議
telegram: laaauuuuu

放以下PS4 Game:

FF XV 中文版 連code - $350
The Division 中文版連鐵盒 - $130
Uncharted 4 中文版 - $250
Watch dog 2 中文版 連code - $260

telegram:

收LOTR: Shadow of Mordor 有無人有

收fifa17 $250
wts 66246690

點聯絡？

收fifa17 $250
matthewnmf@yahoo.com

放人中之龍6 $350
荃灣MTR
有意 email
kaikai340@gmail.com

放
英文 watch dogs 1
日文 無雙大蛇2 ultimate

放全新中文版奧丁 telegram :@ZeonHo
$150

收uncharted 4 $230

lewis901018@yahoo.com.hk

放 fifa 16, $ 50
Lego lego jurassic world $150

Kmtang109@gmail.com

放 人中 極
$200
Email : aj11sell@gmail.com

放
star ocean5(integrity and faithlessness)(無code) 150
Mafia 3(無code) 190
EDF 4.1(無code) 250
可議價

火車站沿線交收(上水至旺角東)

Email:lyingwolvess@gmail.com

email
manman1981427@yahoo.com.hk

放人中6 320
只限馬鞍山交收

check email

收:
Watch dog
Watch dog2
Last of us
Fallout 4
Rise of Tomb rider
Metal Gear Solid V The Phanton pain
FFXV

放mafia3中文連code $190
地點可議
Email:brunomars379@gmail.com

收 fifa17 $260
telegram: ptc0428

明買明買呀柒菇碌

Check email

收dark soul 3 $250
Bf1 $250
油尖旺/金鐘一帶

放討鬼2 日文 $200
ssp/mk易
可換人中極

收bio 0 +1 中文， 150 屯門交， seanngan@yahoo.com.hk

放 watchdog 2中文連code 260
港島綫 gogila0908@yahoo.com.hk

有無聯絡方法?

check email please

放人中6 $340
荃灣MTR
email : kaikai340@gmail.com

收gta5 $210
屯元天交收
telegram: Insanehaha

放
未拆Odin Sphere奧丁領域 中文版 $150
全新最新版黑色手制 $270

Email : tsh34e@gmail.com

Telegram : tsh34e

放watchdogs 2中文版 冇code 250 屯元天西鐵交收 email：agger20162016@gmail. com

收
watch dog $120(hold)
watch dog2 $250
Last of us $150
Fallout4 $150(hold)
RISE OF THE TOMB RAIDER $250
Metal Gear Solid V The Phantom Pain: $150
FFXV $350

放
ffv 無code $350
sfv $150
yusheung999@gmail.com
紅線交收

已email, whatsapp 6447 0448

收
數碼暴龍網絡偵探160
last of us 唔知價

屯門交收

收
gravity rush 中文$120
Woff 中文$250
巨人 中文$150

Telegram: seanmoja

收watch dog2 中文版$250
中環 油麻地 旺角 何文田 黃埔 mtr交收
donotaskla@gmail.com

收
Lego Harry Potter 合集 $200
Lego movie $120

地鐵站交收

email
manman1981427@yahoo.com.hk

放the last guardian $280

Telegram ken2046

收巨人 $180

收人中0
$200
地點互就
有意請email
terry7082010@yahoo.com.hm

放

Bloodborne $140
巨人中文版 $200
Uncharted Collection $160

The Order 1886 珍藏版 $300
內容物：全包（Code，Figure，貼紙）

Email : lihkg10141@gmail.com

收metal gear solid 5 the definitive experience中文 $250
Dark soul 3 中文$210
Doom $200
Mirror's edge catalyst 中文 $160
Tko/觀塘線

賣watch dogs2 中文無code $260
bio5 英文 $100
uncharted collection中文$150
藍田/沙田大圍交收
telegram:Vicr667

放看門狗雙槍俠 2個公仔499

太子交收

價可小議

放

人中6 $340

荃灣線/九龍站/柯士甸
Telegram: lalalaeve

放人中6 340
港島線交收
telegram: huitf214

放以下PS4 Game:

FF XV 中文版 連code - $350
The Division 中文版連鐵盒 - $130
Uncharted 4 中文版 - $250
Watch dog 2 中文版 連code - $260

telegram:

屯元天交收

收人中6 $320
Wts 69934935

放 watchdog2 中文版 $250
telegram: becomeblues

收bio 0+1 中文， 150 屯門

seanngan@yahoo.com.hk

放人中6 $330
荃灣MTR
email: kaikai340@gmail.com

收fifa17
$250

wts 66246690

放 watchdog 2 連code 260
港島綫 27號交收 電郵留電話
gogila0908@yahoo.com.hk

收watch dog2 中文版$250
中環 油麻地 旺角 何文田 黃埔 mtr交收
donotaskla@gmail

收
watch dog $120(hold)
watch dog2 $250(hold)
Last of us $150
Fallout4 $150(hold)
RISE OF THE TOMB RAIDER $250
Metal Gear Solid V The Phantom Pain: $150

[url]

收
watch dog $120(hold)
watch dog2 $250(hold)
Last of us $150
Fallout4 $150(hold)
RISE OF THE TOMB RAIDER $250
Metal Gear Solid V The Phantom Pain: $150

放
Watchdog 英 $80
Batman Arkham Knight $100
Street fighter V $260
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

收
Fifa 17 250
Pes 17 250
Email amwongyour@gmail.com

放
FIFA 15 $50
The division $90
Need for speed $150
God Eater 2 $150

另收FIFA 17 $200

WhatsApp : 53999233

放以下PS4 Game:

FF XV 中文版 連code - $350
The Division 中文版連鐵盒 - $100
Uncharted 4 中文版 - $250
Watch dog 2 中文版 連code - $260

收

人中之龍 極 中文版 $200

telegram:

屯元天交收

放ff 15 $350
Cow iw $200
Wtapp 67058504

收watch dog2 $250
港島線
kenr7570@live.hk

放
全新最新版黑色手制 $270

Email : tsh34e@gmail.com

Telegram : tsh34e

放
真三國無雙7 帝王 220
email: golden@uilgniw.com

睇tele

[連登價]
放
刀劍神域 虛空幻界 無code $250
call of duty: infinite warfare 有code $240

東鐵紅磡到大學, 地鐵綠線九龍灣到油麻地
意email
ps4game127@gmail.com

收
watch dog $120
watch dog2 $250
Fallout4 $150
RISE OF THE TOMB RAIDER $250
Metal Gear Solid V The Phantom Pain: $150

放
人中6 中文 330
division 80

紅/綠線 交收
有意pm 留contact

收
sleeping dogs中文版 $130
巫師3 年度版 $260
tg@charlieis

收LOTR: Shadow of Mordor

放
全新 勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $160
全新 奧丁領域中文版 $160
兩個同時要就 $300

收
FF XV $300

What'sapp 6971 0912

我有隻drive club，係咪要？
Email：my19powerpowerful@gmail.com

鐵盒版岩唔岩？
Telegram: rhotfgd

收metal gear solid 5 phantom pain 中文 $200
Dark soul 3 中文$230
Doom $200
Mirror's edge catalyst 中文 $170
FF 15 $350
人中6 $330
Watch dog 2 $250

Tko/觀塘線

收
watch dog $120
watch dog2 $250
Fallout4 $150
RISE OF THE TOMB RAIDER $250
Metal Gear Solid V The Phantom Pain: $180

收
人中極 200
最後守護者 250

放
巫師3年度版 300

放
人中6 中文 330

紅/綠線交收

收
人中極 200
最後守護者 250

放
巫師3年度版 300

Telegram: Shevgoal

收
watch dog $120
watch dog2 $250
Fallout4 $150
RISE OF THE TOMB RAIDER $250

收
鐵拳5 (唔知價 你開)

放
勇者鬥惡龍英雄集結1 中文板 100$

放Watch dogs2 中文版$250
綠線交收

放
刀劍:虛空 有code $300
ws:5175-0701

(換) ff15 中文版有code想換龍珠異戰中文版
粉嶺交收 有意請wts 62266964

最新人中之龍中文也可

]放
極新巫師年度版中文320$
戰神3 中文版$150
gmail: shaugames@gmail.com[

收ff15中文340
telegram:thirteenkong

]收 bf1 $250
The last of us $120
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

收
人中6 $320
Ds3 $250
巫師年度版 $280
綠色線

有冇巴打話我知
Battlefront 同the order 重值幾多

刀劍神域:虛空幻界
有code
賣$280 深水步/長沙灣站
ws:51750701

巴打價黎~急放

放PES2017 $230
tg: jmgiraffe

放watch dog 2 $280
觀塘線交收 觀塘站前後兩個站平多十蚊

屌唔記得quote contact

Fifa17 換PES 2017

收fifa17$240 / bf1換
93289131

雙槍俠

399

太子交收

放
God of war 3 Remastered $120
sleeping Dog $160

兩隻一齊買$250
telegram: tomc122

thanks

收FIFA17
Telegram ggson1100

收
pes17 $250
Fifa17 $250
Email amwongyour@gmail.com
快撚啲pm我

巴打 仲有無放2k17 290
Check email

dqb係純日定港日？

放
Bloodborne 140

馬鐵綫 沙田 大圍 九龍塘 附近優先

kannagisme@gmail.com

放witcher3 中文版 180
telegram : dobbywong

放mafia3中文連code $180
地點可議
Email:brunomars379@gmail.com

放fifa17 $300
telegram

收
Uncharted 4 $ 200
人中之龍 極 $ 200

放
Last guardian $280 中文版

Email : fantastichkstore@gmail.com

放 人中6 $300

Telegram: alanlaucl

東鐵沿線

收
Fifa17 $250
Amwongyour@gmail.com

收fifa17$250 / bf1換
93289131

而家有得pm咩?
telegram @timtimtimlam
想要人中之龍 0 （繁中版）$220

約出黎又放飛機既正人渣

放 Last Guardian $260
email: peterlee17082016@gmail.com

放歐版FF15 (冇中文） $250（有code)

將軍澳線

Telegram: nokwok107

另收人中6 $300

巴打係想要basara 4定4皇？

放
人中之龍 極 $220
人中之龍 6 $350
一齊買就$550

觀塘線 交易
有意pm

收watch dog 2 $250
馬鞍山交收
PM

收
大蛇 2 Ultimate 中文 $200
telegram: chanwow

放
Watchdog 英 $70
Batman Arkham Knight $90
Call of Duty Black Ops 3 中 $120
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

收
FF XV 中文版 連code - $350
數碼暴龍網絡偵探 中文版 - $160
人中之龍 極 中文版 - $180

綠色線交收

收
FF15 中文 $350
奧丁 中文 $130

紅/綠/東鐵線

telegram:MrHobbit

賣人中0
250
Linlinddddd@gmail.com

放fallout 4 $220

收fifa17 $220

港島缐，最好太古

Telegram ：tanglolin

收
GTA V 190
EMAIL : taki20161227@gmail.com

人中之龍極 有興趣 可否$200

留名

送多14日ps plus 但31號過期

[連登價]
放
刀劍神域 虛空幻界 無code $230
call of duty: infinite warfare 有code $200

東鐵紅磡到大學, 地鐵綠線九龍灣到油麻地
意email
ps4game127@gmail.com

放人中之龍6 大埔墟交收
Telegram : Griezmann A

放300蚊

收
GTAV $200
西鐵線交收
Email: thomas960105@gmail.com

放歐版FF15 (冇中文） $250（有code)

收人中6 $300

將軍澳線

Telegram: nokwok107

唔得

兩隻都係中文

即係得4日

唔係31前入就有14日咩？

我都不太清楚

放watch dog 2 $270
觀塘線交收 觀塘站前後兩個站平多十蚊

放 人中之龍極 $200
紅色線交收

有意 pm

冇pm,自膠
telegram

放
Little big planet3 中文版 $130
戰神3 中文版$140
gmail: shaugames@gmail.com

放the last guardian 中文版 $280

綠紫線交收

放 bf1 $250

另收

2k17 $260

西鐵線交收

人中0仲有冇 可九龍交收

放 basara4 皇
whatsapp 63746831

收2k17 $250
地鐵紅色線，綠色線交收，thanks

人中之龍 極 $220

我想收, 但呢度冇得 PM
EMAIL 傾?
ballholung@gmail.com

放ff 15中文版 $350
Telegram: ericma

收

rise of the tomb raider 250
dark soul 3 220
巨人 170
人中6 280

價可議
telegram: laaauuuuu

放 數碼暴龍網絡偵探 $220
人中極 $220
Bloodborne The old hunter $220
uncharted collection $170
The order 1886 $100
全中文版

綠線交收請出招
lihk01234@gmail.com

收G Gen 中文版，$340
觀塘線或沙田交收

收2k17 $250
地鐵紅色線，綠色線交收，thanks

telegram: fyfaiching

放人中之龍 極 $220
屯元天/紅線 交收

放
battlefield 1 中文版 有code $270
FIFA 17 $270
荃灣線交收
2隻要晒 一口價$500
Email: ps4vixvi@gmail.com

已覆

已出招

Sor, 下午剛剛收左

岩岩買機 無知一問
買二手game 有咩要注意嘅地方？
係咪冇花 開到game就冇問題？

放tob 300
紅線交收

收
fifa17 $260

Telegram:jasob925

放人中6中文 - $300
港島交收

有冇telegram?想買人中極中文版

[換] 人中之龍6中文 想換 龍珠異戰2中文
粉嶺交收

有意wts62266964

放 the last guardian $280
Telegram ken2046

放

人中之龍極 200

人中之龍6 340

Watch Dog 2 280

東鐵線交收

pm 留whatsapp

有意WhatsApp 91577020

放PS4 game
Gundam breaker3 日版 (冇code)200
人中之龍極 中文版 (全新)220
人中之龍6 中文版 330
港島線交收

whatsapp 54056420

收 FIFA 17 , $270 , 屯元天交收

收Fifa17 $265
Wts 60273793
港島 觀塘線

收
人中6中文300
觀塘附近
kenchaujj@gmail.com

280放 無code fifa17
300 放 witcher3 wild Hunt
300放有code bf1
250放 街霸5

有意 email. mr.chan1997@gmail.com

全要可議

地點可就你

放
人中之龍 極 220
大圍/馬鐵
Telegramzil3366

放
Watchdog 英 $60
Batman Arkham Knight $80
Call of Duty Black Ops 3 中 $110
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

收g gen中文 340
人中極 220

觀塘-將軍澳

放人中6 300蚊
員限馬鞍山站交收
Telegram : ww1014

收FFXV $350
屯門站

Telegram@ps4lihkg

放人中6-320$
港島或tko線

放人中6 中文版 330
荃灣地鐵站交收 philiphk2006@hotmail.com

放食人巨鳩 280元 中文 冇花
觀塘mtr 交收

放
蘇菲的鍊金工房 中文版 $220
不議價 西鐵沿線
telegram: tsz17

收watchdog2 $250
放darksoul3（中文版） $250
Farcry4 $100

交收只限荃灣線地鐵站
Telegram:HooHoo0606

收 PS4 人中之龍 0 繁體中文版 $240

有意email ballholung@gmail.com

觀塘線, 將軍澳線, 東鐵線 交收

放
Little big planet3 中文版 $130
戰神3 中文版$130
gmail: shaugames@gmail.com

放中文watch dog 2 $270
元朗交收 68214635

放 數碼暴龍網絡偵探 $200
Bloodborne The old hunter $200
uncharted collection $170
The order 1886 $100
全中文版

綠線交收請出招
lihk01234@gmail.com

收三國志13 中文版220

Telegram zpm16

270放bf1
260放 Fifa 17
260 witcher3

全要 750

Email
mr.chan1997@gmail.com

放人中6 $330
藍田/油塘交收

放歐版FF15 (冇中文） $250（有code)

收人中6 $310

將軍澳線

Telegram: nokwok107

收猛將傳 200 放全境封鎖100 有意wt apps 96001983

放

人中之龍6 320

Watch Dog 2 269

東鐵線交收

留whatsapp

有冇人要The Order collector's edition
唔知價，想要PM
急放，冇地方放呢箱嘢
下圖嘅嘢全包

Telegram: sixeggs

另外收Watch Dog 2 $230
可小議

放
首批版G Gen 中文版 (code已用) + 皮套(全新未開) $360

Whatsapp
62233346

放

人中之龍6 320

Watch Dog 2 240

東鐵線交收

留whatsapp

收PS4
GTAV 200$
荃灣線
Email sogg134@gmail.com

放
人中之龍 極 $220
人中之龍 6 $330
一齊買就$530

觀塘線 交易
有意pm

港島聽日上午／中午交收？
oldmanpushchelsea@gmail.com

]放
Little big planet3 中文版 $130
戰神3 中文版$130
gmail: shaugames@gmail.com

放

人中之龍6 300

Watch Dog 2 220

東鐵線交收

whatsapp 98269082

放
人中之龍 6 $330
東涌綫/紅色綫

收
人中之龍0
人中之龍極
FIFA 17
Watch dog 2
The last of us
God of war 3
Uncharted collection
Uncharted 4
Mafia 3

最好中文版
Email: tydd1230@gmail.com

放
人中之龍 6 320
植物大戰殭屍2 200
92898612

明買明賣呀

收巨人 中文 $150
Telegram: Michaelsocw

收titanfall 2 230
Telegram: zhk01
荃灣綫

放

人中之龍6 300

東鐵線交收

whatsapp 98269082

放 人中之龍 極 $220

放
Dying light $120
巫師 3 年度版 ［全新］$280
屯門交收

收
PS4 人中之龍0 中文

有意telegram @timtimtimlam

收 人中之龍6
$300
屯門元朗天水圍交收

Sorry

放ps4
中文版 g gen 350
中文版 fate/extalle 250

放

FF15 中文 $350
人中6 中文 $350
battleborn 中文 $50
fifa 2016 $70
nba 2k16 $70

屯元天交收

telegram @neki_zen

放watch dog 2 $270
觀塘至調景嶺交收

放BF1 $270
收人中6 中文$300

東鐵線沙田/大圍站交收
有興趣留Telegram

放 人中6 300
荃灣mtr
Telegram: rhotfgd

放BF1 $270
收人中6 中文$300

東鐵線沙田/大圍站交收

放
戰神3 中文版$130
gmail: shaugames@gmail.com

收FIFA 17 $250
Telegram ggson1100

放tomb raider $150
Whatsapp 62337699

放ps4
中文版 g gen 350 sold
中文版 fate/extalle 220

收
watchdog2中文
230
telegram: thirteenkong

放
destiny $50
star wars $100
全部要$130
tg@charlieis

放
龍如龍中文 300
darksoul中文 250
fallout4中文 200
mgs5中文200

telegram: tofuisland

（換）人中6中文 想換 龍珠異戰2中文
粉嶺上水交收 有意請wts62266964

Fallout 4 黃金都係200
呢到賣得又貴又甩底
各位巴打買前格下價唔好做老襯

巴打，TELEGRAM搵左你

放

中文版 最終幻想15 - HKD 310
中文版 刺客教條：梟雄 HKD120
中文版 緋夜傳奇 Tales of Berseria HKD 200

觀塘線、將軍澳線、港島線交收

btw，無code

無code
中文版 最終幻想15 - HKD 310
中文版 刺客教條：梟雄 HKD120
Tales of Berseria Sold

ttps://

觀塘線、將軍澳線、港島線交收

放watch dog 2 $250
元朗交收。whatsapp 68214635

放ps4 basara 真田幸村傳 210

收
人中0 $200
人中6 $300
helldiver $100
Dungeons 2
Grand Ages: Medieval
依2隻唔知價 如果放既出埋價俾我

telegram : guskbb

換換換
last guardian中文換人中6

收
巫師3 中文 220
Watch dogs2 220

東鐵線交收 其他站再議
@jackypch

放 人中6
320 可少議
屯元天
Telegram: hihkboy

收overwatch 220
Telegram :nophotothenurmum

收

中文版 討鬼伝2 - 220
中文版 刀劍神域。虛空幻界- 220

ttps://

將軍澳線交收

pmed

放：
1. 人中之龍6 $320

2. uncharted 4 $210

3. fallout 4 $190

收：
1. Watch dog 2 $220

2. Fifa 17 $220

葵芳至油麻地；荔景至青衣

價錢可少議

放人中6 330, witcher 3 150
全部中文版
港島線交收

收龍珠xv2 $250

telegram: @renkai

e mail: goldentrade234@yahoo.com.hk

放 infamous second son 中英文合版 $120 可議
Telegram: ddnndd

放
討鬼傳2中文版連code 330
little big planet 3 150

荃灣線(荃灣至尖沙咀)
意pm wts

放
Watchdog 英 $50
Batman Arkham Knight $80
Call of Duty Black Ops 3 中 $100
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

放人中6中文$300 或換龍珠異戰2中文
粉嶺上水交收 有意wts62266964

GTA 5 換 Dark Soul 3
Telegram: gamerdllm

收watch dog 2
$250
沙田交收
Tg:shh1004

放 蘇菲的鍊金工房 中文版 $220
西鐘沿線
Telegram: tsz17

收the last of us 中文 $150

火影4 中文 $250

長沙灣MTR交收

telegram:

放人中6 330, witcher 3 150
全部中文版
港島線交收

收龍珠xv2 $250
人中可換ff15
全部中文版
telegram: @renkai

e mail: goldentrade234@yahoo.com.hk

收mgs5 中文版 200
即日收到250

telegram ab1485

已收🙏

放人中6 $340

tg: HK523

放
SD 高達創世 g gen 中文$370
fall out4 中英文 $130
dying light 英文 $140
COD advanced warfare 英文 $140
lego marvel super hero 英文 $140
戰國basara 真田幸村傳 中字幕 $230

收
勇者鬥惡龍1/2 中文 $100 / $180

錯價勿屌

email: hkgxxxx@gmail.com
奧運站交收-10$

收 FF15 中文版 $310

Telegram: Carricebox

Watch dog2 已收

收mgsv 中文版 $200

收
ff15中文330
watchdogs中文230
放
darksoul3中文230
telegram: thirteenkong

放BF1 $270

東鐵線沙田/大圍站交收

收
巫師3 年度版 240
@jackypch
東鐵綫 其他地方可議

全新收280

放 watch dos2 $240

收GTA5 $200

Whatsapp 63038741

屯門

放以下PS4 Game:

FF XV 中文版 連code - $350
The Division 中文版連鐵盒 - $100
Uncharted 4 中文版 - $250
Watch dog 2 中文版 連code - $260
人中之龍 6 中文版 - $330

收

人中之龍 極 中文版 $200
FIFA 17 $280

telegram:

屯元天交收

收nba 2k17 $200

telegram : ab1485

放人中6
$330

放

darksoul3. $220
God of war3 $120
fallout 4. $15

荃灣至美孚站交收

放

darksoul3 $220
God of war3 $120
fallout 4 $150

荃灣至美孚站交收

gameselling001@gmail.com

放ff 15中文版 $350
馬鐵線/東鐵沙田大圍交收

Telegram:

放 infamous second son 中英合版 $120

收
Uncharted 4中文版 $180
人中之龍 0 $180
人中之龍 極 $180

Telegram: ddnndd

收
巫師3 年度版 $240 全新$280

@jackypch

放
Dying light $130
巫師 3 年度版 ［全新］$300
屯門交收

收killing floor 2 ps4 150
telegram neale721

放以下PS4 Game:

The Division 中文版連鐵盒 - $100
Uncharted 4 中文版 - $250
人中之龍 6 中文版 - $330

收

FIFA 17 $280
GTA V $200

telegram:

屯元天交收

收fifa17$250 / bf1換
bf1$260放
whatsapp 93289131

放人中6中文$300 或換龍珠異戰2中文
粉嶺交收 wts 62266964

收火影4 中文 $250

荃灣線MTR交收

telegram:

放龍珠xv2 日版 $250
Whatsapp 61871287

想要bf1 tel:mrwwi

放：
Unchartered 4 $260
信長野望13 $250
Mafia3 $210
Dragon age inquisition $110
戰國4-2 $240

綠紫色線交收

Telegram: littledog

放watch dog 2 230
元朗交收 whatsapp 68214635

收人中6 $300
今晚黃大仙至油塘MTR 交收
telegram: hannnnnnl

收mgsv 中文版 $230

收bf1 $270

放fifa 17 + codes
$280
沙田交收
Hahaiphone6s@gmail.com

收人中6 300蚊 荃灣西交收
telegram: mrmin4379

收
討鬼傳2 中文版 $200

telegram: tung501

收
羅拉中文版 200
Heavy rain beyond two souls 中文 200

Email
uzy_kiki@hotmail.com

屌你老母on999 上面280 下面300抬價就算
又唔撚應機一年覆一野

去買製品版都係233冇咁嬲

放 GTA5 $230
收 BF1 $260
藍/綠/紫線交收
Telegram : Ac0704

賣 人中6 $280
限牛頭角交易
telegram: yeung007

放the last of us $150
66246690 whatsapp
屯門交收

收 watch dog 2
沙田 大圍 交收
$240

可以email我嗎無telegram kenchaujj@gmail.com

收destiny $60
telegram: helloworld369

放 數碼暴龍網絡偵探 $200
Bloodborne The old hunter $200
uncharted collection $160
The order 1886 $100
全中文版

綠線交收請出招

放：
1. 人中之龍6 中文 $320

2. uncharted 4 中文 $210

3. fallout 4 中文 $190

收：
1. Watch dog 2 $220

2. Fifa 17 $230

葵芳至油麻地；荔景至青衣

價錢可少議

刀劍神域 虛空幻界 $260
龍珠xv2 $280

全部中文版 有code
意pm

放watch dog 2 $280
觀塘線交收

收
Fifa 17
Driveclub

Telegram: Arrow

自 西鐵沿線

放
蘇菲的鍊金工房 中文版 $220
西鐵沿線
telegram: tsz17

龍珠$250 ok?
Lihkgjk46@gmail.com

放 watch dogs2 $240

收GTA5 $200

Whatsapp 63038741

屯門

放歐版FF15 (冇中文） $250（有code)

Cod Bo3 $100

將軍澳線

Telegram: nokwok107

收ufc2 $200
紅/藍/綠線交收 意pm

放
刀劍神域 虛空幻界 $260
龍珠xv2 $280

全部中文版 有code
意pm

放人中6 $300

Telegram : jjj2017

收 FF15 中文 300
人中6 中文 280
Fate / Extella 中文 240

Telegram ：qwe126

屯門交收

[收]龍珠異戰2中文 $300
粉嶺交收 有意wts62266964

放

Watch dog2 $230
上水粉嶺大埔可以 $210

有意add telegram

刀劍神域有興趣
但係將軍澳線交收得唔得？

龍珠$250得唔得 西鐵線

放 uncharted collection $140
until dawn $140
紅綠線 旺角東 奧運交收
telegram : zx30624700

收
ff15 300$
Fifa17 230$
God of war 3 120$
Star war battlefront 100$
Little big planet 3 120$

價錢可小議

放watch dog 2 $210 元朗交收
Whatsapp 68214635

放

Watch dog2 $210
上水粉嶺大埔可以 $200

有意add telegram

放
watch dogs 2 中文版 $250

九龍灣交收
tg：heronyx

放人中6 $330
Email: amwongyour@gmail.com

放gta 5 中文 $240

屯元天

telegram: adyyk

放 watch dogs2 $240

Whatsapp 63038741

屯門

收fifa 15 260/bf1換
放bf1 270
whatsapp 93289131

放G Gen 冇code 350
No men's sky 100
Whatsapp 90742737

放人中6 中文版 320
荃灣地鐵站或屯元天西鐵站交收
philiphk2006@hotmail.com

收
人中之龍6
Killer floor
生化危機6

馬鞍山
60823284

]放
戰神3 中文版$130
gmail: shaugames@gmail.com

放
uncharted 4 220
收
GTAV 200

屯門交收
Telegram ake2017 / email buddingxxx@gmail.com

收中文ff15 $300
telegram：kelcty

放BF1 $260

最好觀塘線/荃灣線交收 當然有得商量

how11058@gmail.com

【收】

Sleeping Dogs 中文 $120
GTA5 $200

彩虹或九龍灣交收 時間再議

or

whatsapp 6341 2478

放

FF15中文版 $300
特典正宗 已用
隨機特典 未用

觀塘線交收

收：
人中0 $200
人中極 $200
巫師3 年度版$260

東鐵佳 其他地方可議
@jackypch

以上全部中文

放：FF15 中文 $300 中文 冇code
東鐵線或灣仔站交
Makchj@yahoo.com.hk

放
Watchdog 英 $50
Call of Duty Black Ops 3 中 $90
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

收：

G-gen $340
龍珠xv2 $260
人中6 $320

屯天元西鐵交收
kahoforgame@gmail.com

收
越南大戰3 $40
人中之龍 0 $190
人中之龍 極 $190

Telegram: ddnndd

放：
Wolfenstein: The New Order美版 $80

Telegram: tomc122

收：
The evil within $120
FF15中文 $300
GTA5 $200
Uncharted collection $130

觀塘/港島線/旺角站交收

telegram: @HtenneK420

收 ufc2 $200
紅/藍/綠線交收都得

telegram: imkol

放
數碼暴龍 網絡偵探 中文 210
三國無雙 猛將傳 中文 240
back to the future Eng 110
in famous second son 中文 120

順便放 刺客信條 Aguilar 模型 399

wts :66842463

放gta $250
放watch dog中文 $100
收watch dog2 中文$230
有意pm

放 uncharted 4 $210

telegram: @Lewisssss

收：
人中0 $200
人中極 $200

中文
東鐵佳 其他地方可議 粉嶺+10蚊
@jackypch

放
討鬼傳2中文版連code 330
little big planet 3 150

荃灣線(荃灣至尖沙咀)
意wts 68750660

放FF 15 中文版 無Code $290
可換人中6 / 刀劍 / The Last Guardian

Tlg :

Btw 細佬住深水埗 交收地點時間大家就啦 我咩時間都得

收Dark Soul 3 中文版 $230
地點紅綠地鐵沿線

Telegram : gamerdllm

放
人中極中文 220
堅尼地城站/香港大學站交收

telegram:yanf50

收龍珠異戰2中文 $300
粉嶺上水交收 有意wts62266964

放人中6
300

Tele jjj2017

放watchdog2
$240
Tg;pdths

收
driveclub
uncharted 4
屯元天優先

telegram: Arrow

]收
The last of us $120
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

放Fifa 17冇code $240
藍田交收
telegram:Modrickeane

收人中6 中文版 $300
Telegram:Jazzbb

放 watch dogs2 $240

Whatsapp 63038741

Telegram: Waiting428
屯門-$10
其他地方可商量

收nba 2k17

請問點聯絡？
@jackypch 係咩來？

放gta 5 中文 $240

屯元天 就到我位可減

telegram傾: adyyk

有冇巴打想放機？
想1800-2000左右收部500gb薄機

放 fallout4 中文版 連 地圖
$210
Telegram : pdths

放
蘇菲的鍊金工房 中文版
$200 元天屯西鐵沿綠
Telegram: tsz17

見Farcry Primal 同 watchdog 1 分別賣緊$98 同$50

有無巴打知二手價大約幾多

仲有2k17 嗎？

收2k17 $250
telegram : fyfaiching

收
人中6中文 $300
請pm

收 ff world 250
屯天元 荃西
pm

望下你個名，睇左放飛機

收PS4手掣
email: kwokdaihap@gmail.com

放
ff 15 中文版 冇Code $300
telegram:

收PS4 巨人 中文 $170
紅色線

其實算平
可以試入手

收
人中0 中文版 170
人中極 中文版 200
巨人 中文版 180
DS3 中文版 180
港島線優先
Telegram: wleee

收
人6 300
港島優先

Telegram:mrwwi

唔會放飛機嫁

放 BF1 $270

最好荃灣線/觀塘線 可以再商量

how11058@gmail.com

收龍珠異戰2中文$270
Lihkgjk46@gmail.com

收肥公主 $80

最好觀塘交收

telegram: HiChrisWong

要龍珠92582047

放
watch dog 中文版 $100

收
drive club 中文版 $100
starwar battle front 中文版$100

ps4secondhandgame@yahoo.com.hk

收
重力異想世界1 中文重製版 100$
可quote我議價
whatsapp 69773933

放 人中極 200
收 battlefield 1 250
港島綫 荃灣綫

放Fifa 17冇code $240
藍田/葵興交收
telegram:Modrickeane

放
rainbow six siege $100
港島綫交收
WhatsApp 98059087

收dishonoured 2中英文版 $240
可小議
Telegram : skin_wan

要人中極

巴打可唔可以講明隻GAME係咩文版

收
god eater resurrection 中文版 200
email: harleysnotification@gmail.com

話說， 小弟想整個二手遊戲買賣嘅網俾大家整合咁post 價同聯絡， 唔洗係咁推自己thread, 唔知大家會唔會有興趣用？ 有人用先整

放
蘇菲的鍊金工房 中文版 $200
元天屯西鐵線 telegram: tsz17

放人中6 中文版 300
荃灣地鐵站或屯元天西鐵站交收
philiphk2006@hotmail.com

收人中0 中文版 $220
telegram: guskbb

放人中之龍6 中文 300
馬鐵線，旺角交收
Email : do201104@gmail.com

放ff15 中文版 $300
或換高達gg 天水圍交收
有意tel 97335545

收
God eater 2 rage brust 日版
god eater resurrection 日版
討鬼伝極 日版

收watch dog 2 $200

收巫師3 年度版 屯元天交收

telegram: ting12345

支持巴打
不過要有人流先有用

ps store sale $89 .....

收
Driveclub
Need for speed
Watch dog 2

天元屯優先

telegram: Arrow

收fifa17 $260
綠/紫線交收
Telegram: sorjai123

我冇用telegram呀 介唔介意留個email

收汪達與巨象

Tlg

Shushushuhkg@yahoo.com.hk

放watch dog 2 $270
觀塘線交收

收BF1中文 $250
鑽山，黃大仙站交收
Wts 92036501

覆咗

放人中6 $330
Bf1 $270
Email: amwongyour@gmail.com

Wts 60273793
就到地點可減 兩隻要哂可平

收
人中6
Killing floor2
戰神
Payday2

要中文版

馬鞍山交收
6082 3284

價呢屌你

收BF1中文 $260
鑽山，黃大仙站交收
Wts 92036501
即日交收

無錯， 最驚整完冇人用，所以順便係到問下，岩岩都開始左寫， 當玩下

放gta 5 中文 $230

屯元天

telegram: adyyk

收 最後守護者 $250
Tlg

放
胖公主大作戰（中英合集，可單機4人）100
Telegram Superkaifung

放ggen 中文300
可換ff15/ 人中6
Whatsapp:90742737

收bf10 $250 pm

新手誠放
God of war remaster 120
Helldivers 120
兩隻都係全新未拆，繁體中文版
兩隻全要 220

可用Sleeping Dogs 繁體中文版交換其中一隻，二手即可

馬鐵/紅磡至沙田/觀塘線交收

Telegram：rikuhang

謝謝

【收】

Sleeping Dogs 中文 $130
GTA5 $200

彩虹／九龍灣面交

or

6341 2478 Whatsapp ME

做爛市

收bf1 $250 屯元天荃灣 telegram:nivlacmiih

Helldivers 暫hold,抱歉

收機戰OG , 巫師3年度版
中文版 $240/1 屯元天交收

放
Watchdog 英 $40
Call of Duty Black Ops 3 中 $80
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

賣
人中6 中文 320
地球防衞軍4.1 220
basara4 皇 150

一至五放工時間上水至大埔火車站。
email 個whatsapp比我
ballchan@live.hk

補充： 元朗亦可

個個咁鍾意打機，冇人放

出手高d既話大家會無咁鍾意打機

放：
1. 人中之龍6 中文 $320

2. uncharted 4 中文 $210

3. fallout 4 中文 $190 (hold)

收：
1. Watch dog 2 $220

2. Fifa 17 $230

葵芳至油麻地；荔景至青衣

價錢可少議

2000收到slim 500gb

收bf1 250
WhatsApp 60254646

放
fallout4 中文連地圖 $200

收
人中6 中文 $260

Telegram: pdths

馬安山交易

收2k17 250$ 可議

人中 係咪中文版
skwok0721@gmail.com

收
人中6中文 $300
Last guardian $260

放
watchdog2 限定版 280
可換 守護者

收BF1 $250
屯元天、東鐵外 其他皆可

Telegram:@lihkgmorgan

放人中6 $330
Bf1 $270
Email: amwongyour@gmail.com
Wts 60273793
要哂兩隻可平

放
Ff 15 中文版$340
勇者鬥惡龍英雄集結2 $240

收
G gen 中文版 $360

意者tg:coollabear

收
人中0 $200
人中 極 $200
Watch dogs 2 $220
Uncharted 4 $180

全部收中文版

Telegram: ddnndd

巴打有無 telegram. 想要 uncharted

收
人中 極$200
g gen $ 300

Telegram: KennyTT

收人中6 中文版
$280
telegram: YulKANGEL

email比個電話黎啦

係呀，新機都係2200，所以話個個都鍾意打機

收ffxv 中文版 300

地點再夾

上其他網啦 見開都係1500-1800都有人放

利申 聖誕係sony買左人中同捆
2880 plus 一年+兩年保
覺得買主機買一手重好

放bloodborn$140
收the division $100
Fallout4 $180
沙田/第一城交收

收
Driveclub
Need for speed
Watch dog 2
天元屯優先
telegram: Arrow

有興趣放division, email: lihkg1975@yahoo.com

收
人中6中文 $300
Last guardian $260
Doom $220

賣
人中6 中文 300
地球防衞軍4.1 220
basara4 皇 150

一至五放工時間上水至大埔火車站，元朗亦可。
email 個whatsapp比我
ballchan@live.hk

有上肥花同fb谷睇呀，屌，一陣就俾人掃左
唔想過年悶幾日呀 睇黎要買新機

放fallout4 中文連地圖
$190

Telegram: pdths

Nba 2k17 換 PES 2017

thanks!

telegram: tung501

收PS4 GTA V 中文 $150

telegram: jshfysjw1003

放 dark souls III $250
Call of duty IW (有code)$280
God eater 解放重生中文 $200
有意pm

收福爾摩斯系列 中文
murdered 中文
唔知價 有意telegram

放the last guardian $280

主要港島線交收

email : fantastichkstore@gmail.com

放全新未開
god of war 3 remastered 中英文 $200
有意pm

放bloodborn$130
收the division $100
Fallout4 $180
沙田/第一城/荃灣交收

收2k17 $280
telegram :fyfaiching

Telegram: @shinch

放watch dog 2 no code $250
Email: jackylam0115@hotmail.com.hk
Telegram: @hin1501

放
SD 高達創世 g gen 中文$350
fall out4 中英文 $130
dying light 英文 $140
COD advanced warfare 英文 $140
lego marvel super hero 英文 $140
戰國basara 真田幸村傳 中字幕 $200

收
勇者鬥惡龍1/2 中文 $100 / $180

錯價勿屌

email: hkgxxxx@gmail.com
奧運站交收-10$

收 PS4 Overwatch ＄200
荃灣線
Telegram ： michaelsocw

放
SD G Gen 中文$350 no code

刀劍 虛空幻界 $380 with code

徵:
Uncharted 4 中文版 $230
Rise of the Tomb Raider 中文版 $220

email: tonyyks@hotmail.com

收人中6 250

放

人中6 中文 $300
FF XV 中文 $300

屯元天

放

GTA5 $220
nba 2k16 $150
batman arkham knight $100
star wars battlefront $100
battlefield 4 $80

意pm秒回

放人中6 $320
Bf1 $270

Email amwongyour@gmail.com
油塘站每隻減10蚊

放BF1
260
whatsapp 93289131

有幾個二手賣物app都有人放
廢事幫人賣廣告 自己搵下
呢排搵game都keep住見到有人放

收Bloodborne The old hunter $200
屯元天荃
Telegram: nivlacmiih

放 Bloodborne The old hunter $200
uncharted collection $170
The order 1886 $100
全中文版

綠線交收請出招
lihk01234@gmail.com

放2k16 $50
Lihkgjk46@gmail.com
西鐵線

收fifa 17
大埔交收
Telegram : ernccc

放人中之龍 極 中文 200

Telegram

放人中 極 200

Tko/綠線

收watch dog 2 230$
綠線
telegram-@Marshall_Walker

收人中之龍0 $210
Telegram :alienboo
地鐵紅色線交收

收人中6 中文版
$300 1月7號 mk 4點打後可交收
Email: kahkgolden@gmail.com
Telegram:

放
勇者鬥惡龍 日文版 $160

收
刀劍
FF XV

WhatsApp 6971 0912

放
watchdog2限定版 240
telegram ding_night

收人中6 中文版
$300 今日mk 4點打後可交收
Email: kahkgolden@gmail.com
Telegram:

放人中之龍 極 中文版(未開封) 200
紅色線 觀塘站 最好

放人中之龍 極 中文版(未開封) 200
紅色線 觀塘站 最好

telegram @Cedric528

收巨人 中文 180
Pm

收ps4 uncharted 4 $200
西營盤/香港大學站交收

放
Watchdog 英 $40
海賊無雙3 中 $280
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

收
Driveclub
Need for speed
Watch dog 2
天元屯優先
telegram: Arror

收巨人 中文180
Telegram

telegram: Arrow

收gta5 中文
200

telegram: latecomer15

賣WATCH DOG 2 200

大圍,九龍塘

1-5旺角交收

留聯絡俾我

放gta 5 中文 $230
屯元天
telegram: adyyk

放人中之龍6 300
平日夜晚7點銅鑼灣交收
有意留telegram

係咪中文版 ？係既6977 3933 whatsapp

收 PS4 OVERWATCH ＄250
荃灣線
Telegram：Michaelsocw

收刺客教條2

收人中6。300
BF1 with code $240

Pls pm

收巨人 中文版 $200
Telegram

收 GTAV 中文 $200

屯元天交收

Telegram: jshfysjw1003

放
人中6 中文版 $320
Bf1 中文版 $270

Email amwongyour@gmail.com
油塘站每隻減10蚊
兩隻收哂$560

收fifa 17
dishonored 2
Telegram: Slothb

紅 藍線交收

收BF1 $220
Call of duty IW $240

屯元天交收

Telegram: cowboywd

放pes2017中文 $250
Telegram : twlomg

收fifa 17 $250
final fantasy 15 $370
放人中6 $300
Telegram: Slothb

紅 綠線交收

放game有意帶價
寶林至觀塘交收
alexchoy519@gmail.com

放
人中6 $320
紅線 綠線 西鐵線
Telegram :

收FIFA17 260$
東涌/太子-黃大仙站
放既 留言 EMAIL
NO TELEGRAM

收
GTA V 中文 $180
人中 6 中文 $250

放
FALLOUT 4 連海報
$200

TELEGRAM: pdths

$1

收
Driveclub
Need for speed
Watch Dog 2

放
uncharted 4
天元屯優先
telegram: Arrow

收 watch dog 2 $220
The last guardian $ 250

Telegram: biscuitlii

紅色線交收

巴打check email

收真37with 猛將傳220$
Email taraparksoyeon1005@gmail.com

放
SD 高達創世 g gen 中文$370
dying light 英文 $140
COD advanced warfare 英文 $140
lego marvel super hero 英文 $140
戰國basara 真田幸村傳 中字幕 $230

收
勇者鬥惡龍1/2 中文 $100 / $180

錯價勿屌

email: hkgxxxx@gmail.com
奧運站交收-10$

放
GTA5 中文 $220
nba 2k16 $120
batman arkham knight $100
star wars battlefront $100
battlefield 4 $80
need for speed $150

telegram: demon5

放
人中之龍6中文版 $300
觀塘附近都可 價可議
kenchaujj@gmail.com

放fifa17 $250，今日12點前trade，whatsapp : 51165475

收dark soul 3 $200

火車藍綠線交收

fifa$250,whatsapp51165475

收fifa 17 $250
放人中6 $300
Telegram: Slothb

紅 綠線交收

收PES 2017 (中文粵語旁述）$250

telegram: tung501

Email 左你

收
Witcher 3 250
2k16 100

收ff world 250
屯天元荃西
pm

收
fifa17 $250

放
witcher 3 (非年度版） $180

沙田至九龍塘，馬鐵線

email:hokwan323@hotmail.com

收
Driveclub 100
Need for speed 130
Watch dog 2 200

放
uncharted 4 230

天元屯優先/西鐵東鐵都可
telegram: Arrow

收watch dog2 200
屯門西鐵站交收
whatsapp 92887851

telegram: Slothb

放 g gen gen genesis (有初回版code:season pass 免費dl每月一部隱藏機體） $350
限牛頭角交易
可pm or telegram: yeung007

收2k17 280

Telegram:

放人中6 $300 可換ff15

限荃灣交收 pm

收 Fate Extella 中文 260
TG : qwe126

放
GTA V 中文版 冇code 200
收
人中0 中文版 180
巨人 中文版 180
港島線優先
Telegram: wleee

放
GTA V 中文版 冇code 200
收
人中0 中文版 180(可用GTA V換)
巨人 中文版 180
港島線優先
Telegram: wleee

放歐版FF15 (冇中文） $230（有code)
人中6 $300

Cod Bo3 $100

將軍澳線

Telegram: nokwok107

可補20換

2k17放左味 寶琳可以交收

收GTA v 中文$200

屯天元交收

Telegram:jshfysjw1003

放 uncharted collection $180
The order 1886 $100
全中文版

綠線交收請出招
lihk01234@gmail.com

放2k17中文無code $280
Lihkgjk46@gmail.com
Tg: Lihkgjk46
西鐵線交易

收人中0中文版 $160

收
Witcher 3 年度版 250
Telegram: Slothb

紅 綠線交收 地點 時間可議

收gtav$200
綠線將軍澳線
tg:qlllit

收2k17 280
Watchdog 2 200
人中6 280
另收ps4手制
大埔交收 telegrams : kkk369

急收gta 5 $220
而家收

急收gta 5 $220
即日收 油尖旺太子深水埗交收
Whatsapp 66899602

放
人龍6中 $300

收
Fate中

東鐵/馬鐵
Telegram: Gutinam

ps4pro買咗二手game load唔到...

放
人中6 $300
FF零式$80

彩虹/九龍塘 交收
Telegram: maxx550

放:
人中6中文300

紅色線交收

Tele:

收ps4
人中6 280
Watch dogs 2 250

收戰國無雙 真田丸 PS4 $250

收
人中0 中文版 $180
港島線
Telegram : Wleee

放
真三國無雙7 帝王
telegram: uilgni

放 the last guardian $280
荃灣交收
Telegram: rhotfgd

【放】
World Of Final Fantasy 中文版 $250

【收】
Metal Gear Solid V : The Phantom Pain 中文版 $180

telegram : snowinhk

放
GTA 連地圖 $250
Last of us $160
Watch dog $120
東鐵/馬鐵 價可議
Telegram：hkggary
Email：thfgary@gmail.com

放人中0 $220
放人中極 $220

有議價空間， pm whatsapp / telegram:enzo_win
東鐵/紅綠東涌線都可 急放

放 g gen gen genesis (有初回版code:season pass 免費dl隱藏機體 共6部） $350
限牛頭角交易
可pm or telegram: yeung007

收 GTA 5 中文版
$200
Telegram: hkstreet

收PES 2017 (中文廣東話旁述）$250

telegram: tung501

0已出，極待放 極可以再平 急放

放
NBA 2k 17 有code 280

可以加20蚊換ff15中文，有意email
a304548871@gmail.com

油尖旺附近交收

放
Bloodborne 非DLC 中英文合版 $150
收
人中0 中文版 $180
港島線
Telegram : Wleee

賣PS4 burning blood one piece中文版
有意wts98221711

收 gta V
$220
telegram: @hkgers

放 battlefield hardline 90$
wts:92151468

收 人中0 $180

放 the last of us$150

Wts:98789950

放人中6 $290
Bf1 $260
Overwatch $230

我可補錢換ff

只限荃灣交收
Pm

收人中0 $200

收工時間荃灣至鑽石山交收

收
人中零 180
GTA V 220
Last Of Us 120
Until Dawn 120
太和站交收

收 fifa17 $260

pm

放watch dog 2 $260
觀塘線交收

放bf1 260
放工時間中環站交收

唔知搞咩咁多人收人中0既

Gta已hold 其他價錢可議

收地球防衛軍4.1
230$
telegram rty354

極中文版？
$200聽晚6－7交收
telegram reus10969

放 g gen genesis (有初回版code:season pass 免費dl隱藏機體 共6部） $320
限牛頭角交易
可pm or telegram: yeung007

價可議

放2k17 $300
Tg:starstar123

放fallout 4 中文 連 海報
$190
TELEGRAM: pdths

收
Watch dog 2 200
Driveclub 100
Need for speed 130
天元屯優先/西鐵東鐵都可以

telegram: Arrow

放人中 極中文 $200

放工時間中環或紅色線

Telegram :

收泰坦降臨2 Titanfall 2

$200 可議

PM

收 人中0 $200

放 the last of us$150
Wts98789950

放bf1 270$
收巨人中文 150$
藍田交收+-10$
Telegram:crispystrawberry

放

人中6 $300
basara 真田幸村傳 $220

紅橙藍線交收
telegram: Cchchch

放
GTA5 連地圖 $250
nba 2k16 $120
batman arkham knight $100
star wars battlefront $100
battlefield 4 $80

telegram: demon5

放
奧丁 $200
No man's sky $200
人龍極 $200
Need for speed $200

全部都有中文
東鐵/馬鐵
Telegram: Gutinam

收人中6 中文 250

telegramed

收
Witcher 3 年度版 250
Telegram: Slothb

紅 綠線交收 地點 時間 價錢可議

收
人中零 200
GTA V 230
Last Of Us 150
Until Dawn 120
太和站交收

放歐版FF15 (冇中文） $220（有code)
人中6 $280

Cod Bo3 $80

將軍澳線

Telegram: nokwok107

收
人中0 $200
九龍塘附近幾個站都可以交收
email: thomas960105@gmail.com

放 人中極200$
可加錢換人中6

telegram:jj852

放bf1 中文版260
放工時間中環站交收

放 g gen genesis 中文版 (有初回版code:season pass 免費dl隱藏機體 共6部） $300
限牛頭角交易
可pm or telegram: yeung007

放人中之龍6中文版
今晚7點銅鑼灣或東涌線青衣至香港站交收

放人中之龍6中文版 300
今晚7點銅鑼灣或東涌線青衣至香港站交收

收Dark Souls 3 HKD200
屯天元交收

Telegram:jktrade

放
Bloodborne 非DLC 中英文合版 $150 (可議價)
收
人中0 中文版 $180
藍紅線/青BB線優先
Telegram Wleee

Telegramed

放
mafia 3 中文 200
Destiny 100
Fifa 15+16 80

Telegram: anthonycch

放
Bloodborne 非DLC 中英文合版 $150 (可議價)
收
人中0 中文版 $200
藍紅線/青BB線優先
Telegram Wleee

放人中之龍6 $300
刀劍- 虛空幻界 $280
The last guardian $300

天水圍西鐵站交收
telegram:

放
人中之龍極 $200
Gundam breaker 3 $250

地鐵紅綠線交收
telegram : fyfaiching

放Ff 15 日文連code 99% 新
$300

放人中0 + 極 400
不散放

另收奧丁 200

TG:

收
MAFIA3 $180
人中6 $280
HELLDIVER $100

telegram : guskbb

收fifa17 $260

人中零 200
GTA V 230
Last Of Us 150
Until Dawn 120
太和站交收

收人中零 200
GTA V 230
Last Of Us 150
Until Dawn 120
太和站交收

放watch dog 2
$230 無曲
沙田/旺角 交收

放
Bloodborne 非DLC 中英文合版 $120 (可議價)
收
人中0 中文版 $200
藍紅線/青BB線優先
Telegram Wleee

巴打留隻討鬼2 我email左你
Btw明買明賣啊

收fifa17 $260

whatsapp 51165475

放
人中6 $300
紅線 綠線 西鐵線
Telegram :

放
FF15 中文版 $300
巫師3 中文版 $200
Just Cause 3 $200

紅磡站交收

放
人中6 中文版 $320
Bf1 中文版 $270

Email amwongyour@gmail.com
油塘站每隻減10蚊
兩隻收哂$550

收GTA v 中文 200
屯元天交收

Telegram:

收
Driveclub 100
Need for speed 130
Watch dog 2 200

可少議
天元屯優先/西鐵東鐵亦可
telegram: Arrow

收人中零 220
Last Of Us 150
Until Dawn 120
太和站交收

放人中極 中文版 200$
聽日交收
或我加錢換人中6

tg:jj852

唔好意思 有冇人放ps4主機 細佬想平平地收部2手黎玩下

收

巫師3 中文 game of the year $280

屯門交收

email: buygame556@gmail.com

收
Dark soul 3中文 $220
Bloodborne the old hunter $200

藍綠線

謝謝

放龍珠異戰2中文無code $300
Lihkgjk46@gmail.com
Tg: lihkgjk46
西鐵

放人中極 中文版 200$
聽日交收
或我加錢換人中6

tg:

放人中極 中文版 200$
今日交收
或我加錢換人中6

tg:

收人中零 220
Last Of Us 150
Until Dawn 120
三國志13 220
太和站交收

TELEGRAM : kennerbob

放 dark souls III $250
Call of duty IW (有code)$260
有意pm

放
人中極 中字 $180
可換uncharted 4, 人中6 etc
價錢可議

收
MAFIA3 $180
人中6 $280
HELLDIVER $100

telegram : guskbb
可今日收工時間MK交收

絲打 6341 2478 Whatsapp ME

放god of war 3中文 $120
屯天元
Phoenix98128@gmail.com

放bf1 中文 $270
tg: Agger05

放fifa17 $270 tko線交收 email a251054@gmail.com

放uncharted 4 200
email me : lihkgps4@gmail.com
地點近可平dd

放
奧丁領域 繁體中文版 全新 $180

Telegram: Ander_Herrera21

放 Doom 中文 210
有意留連絡

放ff15 250
telegram：kelcty
東鐵線交收

6341 2478 Whatsapp ME

收Champion Jockey (Gallop Racer & G1 Jockey)
日版

PS4

放 GTA5 有地圖, $230

收 FF15 中文, $270

荃灣線 / 港島線天后炮台山 交收

Telegram @wahks

放
GTA5 連地圖 $230
nba 2k16 $120
batman arkham knight $100
star wars battlefront $100
battlefield 4 $80

telegram: demon5

收
Watch dog 2 200
Driveclub 100
Need for speed 130

可少議
天元屯優先/西鐵東鐵亦可
telegram: Arrow

收 人中0 $200

放 the last of us$150
紅線荃灣至旺角/屯門
Wts98789950

放titanfall2 同埋assassin's creed syndicate

Titanfall2 230 assassin's creed 150

放人中6 $280

屯元天交收
email: hongiphone005@gmail.com

放uncharted 4中文 240

放
人中之龍極 $200
Gundam breaker 3 $250

地鐵紅綠線交收
telegram : on9faiching

收 人中6中文版
tg:

收 人中6中文版 $200
tg:

放
人中6 中文版 $310

Email amwongyour@gmail.com

收Lego Avengers 中文版$220
港島線交收
Telegram: bibsarenas

推

收
Witcher 3 年度版 280
Telegram: Slothb

紅 綠線交收 地點 時間 價錢可議